[MT5]點樣刪左下圖表下面D旗仔?

下面D旗仔好阻訂點樣先DEL到
仲有交易完既紀錄係圖表上D字可以點DEL埋?